食環電話

大家都係良好香港市民，有責任維護香港食肆衛生、保障食客健康

如有發現食肆懷疑衛生不佳、入面有狗屎有污糟野可以打以下電話求助

1823
28680000

大家一齊守護香港食安！